坐坐下又7點

你真係唔洗訓嫁wor

你真係唔使瞓架喎

做咩唔訓 我太掛住佢

做乜你兩個淨坐唔搵野搞阿

分左手就唔好再諗

有咩搞

大把啦，夜媽媽

我岩先番完Night 而家番屋企

天光啦

三年啦 分手一個月

要瞓個好覺

識過個啦

難過上太空

你真係唔洗瞓加wo

真係好on9 我都係坐左成晚 係朝早有野做下 想訓都無訓

好易喎

一齊唔好瞓

眼光光坐天光

咁你溝到女未

溝仔易過溝女咁多

我瞓醒左

我想溝ex啊大佬

起身屌閪啦

乖啦